<行動post - 打著紅旗反紅旗系列> 到藍絲活動現場賣習近平畫像

一個令藍絲黑警柒而安全嘅方法: 到藍絲活動現場賣習近平畫像

記住係賣, 唔係派; 賣嘅話, 食環黑警一定會出手阻撓, 然後要求佢解釋點解唔賣得, 佢唔敢答嘅話, 郁唔郁你都死

而且賣曱大畫像件事實在太假膠, 應該唔會有真手足鶳!!

推

係咪你做賣先
係就g持